宜家唔興買散水餅，要買就買散水花

小弟intern 就黎完
唔知買咩散水餅好
睇ig見到原來宜家興散水花
70幾蚊一扎搵鬼買
得$4500一個月，買完都無咗份糧
點解會諗得出
集思廣益 你地平時買開咩散水餅

on99

一扎70蚊成公司人分

一人一塊花瓣？

我睇完都呆咗，本身諗住買西餅算

不過認真你intern錢唔多
散水餅其實一打西餅差唔多

痴線
野食都算啦 起碼食到落肚唔會曬
屌你 送花

去街市買幾扎菊花仲平

送花牌擺公司門口算啦

我果時quit都係幫趁咗啲網上餅店，
一人一件曲奇算，又平又一啖過方便

咪係囉，買lady m個啲人係咪痴線

講真，一間大少少嘅公司一年都唔知走幾多人啦，
你請咩或者請唔請，都冇人記得㗎啦

就算記得又點，都走咯

咁我收到又真係會記住你既，記住你有幾on9

可能真係有人買

可能想r grad job 就會討好腦細 但都唔會買花囉

人工得咁少 俾我就唔會請
同埋番得個兩三個月
你走左過幾日 已經冇人記得你
如果同事衰更加唔洗請

返intern駛撚買咩
返ft quit都唔買啦

做得開心咪求其買啲零食，
唔開心轉身就走啦，理撚得你

拜山先會送花

買散水雞翼仲平過+正過買on9花啦
之前睇過個post講有人買土匪雞翼+脆辣雞翼做散水餅

廣告